Les questions suivantes sont indépendantes les unes des autres~:

\begin{enumerate}
  \item Quel est le nombre qui, multiplié par $12$, donne $8$~? \textcolor{colorSec}{$\frac{8}{12}$}
  \item Donner deux écritures fractionnaires différentes du nombre $6,5$~: \textcolor{colorSec}{$\frac{65}{10}$ ou $\frac{13}{2}$}
  \item Donner l'écriture décimale du nombre $\frac{21}{25}$~: \textcolor{colorSec}{$0,84$}
  \item Écrire le facteur manquant dans $9\times \textcolor{colorSec}{\frac{15}{9}} = 15$.
\end{enumerate}